人民幣食左偉哥啊？

定係拎外匯黎吊命啊？

俾位你put

夾淡倉, 睇位再put過

話咩加左逆周期因子

講返人話OK？

問問聯儲局, 大陸外儲剩返幾多

升緊?

黎緊想要D人仔希望個價靚D啦

打左10隻春藥（中國自煮燃發）

已經話左11月中期選舉前唔再談判啦

中共主動控制實升

晏花一現 嚇我唔到

有無經濟學家解釋下點一路大印銀紙，一路升值？

一陣侵大條道理話你操控匯率

請問一下係咩app

唔升值先係操控匯率

侵都唔想人仔貶
美元太強已經屌過幾次

人仔升=中國奶野

同問

佢想跌，美國想佢升
信侵侵